唔識睇google map.....

由奧運去冠德苑，由漆咸道北入仁風街個到.....

但係要去到路口前面先有得cut,夾硬cut就踩影線

咁我諗係咪要一早就係左邊兩條線但係佢條路線都唔係咁。

由上圖呢個位行紅線開始就係雙白，都冇得cut過去。
行綠線就直情行錯路。

可唔可以幫我睇下我係邊到開始行錯

定係技術問題？係真係要係第三條線一野cut到最左？

d女人好燃古惑ga
你要set 男聲提示佢先唔會呃你

呢個位轉唔到上去啦 你跟左線九龍城個牌 第一個路口轉左再轉左 就去得返佛光街

Thx,有次咁兜比人問係咪行錯

google map係好多呢啲傻豬豬位
係九龍新界既話唔使驚
你照埃返可以最近呢個出口既線繼續行
等佢reload條部既比你
通常都兜得返

但香港島就唔好啦
陣間就會變左入紅隧過返九龍西隧返返入黎

未reload前以經跳左去第二到啦
Update左而家行海底 唔會彈黎彈去幾好

高德地圖 持續為你導航

google map d u turn 先嚇死人......

藍屍地圖

入錯隧道唔驚嘅
你去到收費廳附近打死火燈停低（靠左
幾分鐘內會有職員過嚟問你咩事
你話行錯路入錯隧道，想去返另一邊
佢會帶你行返相反方向過返海，唔會收錢
通常都好好人會幫你的

唔好跟足google map，肯定炒車炒撚死

唔係條條都咁好
好似西隧要收返一程隧道費

西隧我未試過
試過東隧 大欖 都無問題

唔駛，來回方向都有得出番去

Google map 叫我行輕鐵路軌

google map 唔識架, 上水去屯門藍地. MAP 叫人咁行:

但係成段路都係半虛線:

要早好多, 入深圳灣個路口行先得.

有無得叫GOOGLE UPDATE下?

雖然大陸野
但高德呢d位真係無得輸

Google唔係叫你u-turn 就叫你cut雙白

你最尾張圖咪教咗你要上橋先囉

Google Map唔係咁教架

Waze~

我去唔熟嘅地方, 會用高德地圖
大陸野都係咁話

屯門出九龍有個位都係咁

用高德地圖啦
屌打

奧運去何文田
我會經旺角道染布房街窩打老道佛光街上
一係連翔道油麻地窩打老道佛光街去
Googlemap 教你去紅磡由第二邊上遠左好多